多謝勇武bb

第十日
幾個鐘前亦係梁烈士三個月既日子 去了 喊了
今日多謝勇武bb 你地好叻 聽日會損錢去星火
希望岳生你平安 求主保佑 天佑香港
亦祝藍屍們早日爆頭